之前係RTHK鬧何君堯不配做議員的港台員工今鋪好大濟

公務員secrets
9分鐘 ·

之前係RTHK鬧何君堯不配做議員的港台員工今鋪好大濟! 據聞佢係Production service的一個Cat II fg職員.
何君堯當日已即時向RTHK問個女仔是否真是港台員工, 並已作出正式投訴, RTHK現在要係14日內覆如何處理呢位"不禮拜的員工". 即使個女員工不是公務員, 希望admin照post出黎救救個女職員!

提交時間：2019/7/26 下午11:00

推

我冇野講

自己鬧人就得 人地鬧你就唔撚得？

講到自己直播嘈嘈閉拍枱走人又好好禮貌咁

講句野都大濟？嚇鬼呀

push

Rthk唔係保唔住呀

講事實都要罸

佢拍人地張檯又點計呀？

講事實

係撚唔係啊

黎商台做

推佢試下處理

大不了咪唔做，咁多工可以做

吓唔係男人黎咩?

市民批評民選議員都唔得呀？嚇鬼咩屌你老母

我覺得咁講已經好有禮貌

推
可以點幫拖

知唔知咩叫狼來了？

好心RTHK求其覆句咩會加強對同事既培訓咪算囉
到到都係咁樣hea覆

寫信投訴返何妖恐嚇人得唔得

言論自由ok

大陸咩，有機大濟呀

東家唔打打西家
又唔係等份工開飯
講完

係咪最多都係比人炒 會唔會比佢告

RTHK應該唔會罰
屌頭條日報大巴大巴車落去777都冇事

CAT II 唔係自僱合約咩
同種合約嘅小豪子都俾台長話係非RTHK員工
RTHK表示「有服務供應商憎鳩你同本台無關」已經完結啦

問下何生知唔知個女仔職員編號?
無既咪跟警監會對白囉

佢大大聲屌Judy就得
港台員工屌佢就唔得？

又一白色恐怖實例

光復香港 時代革命

叫條不孝子行開，再嘈明天參觀良田村。屌你老味，自己做壞事，累到其他村

邊條法例唔比駡人，on99

洗撚理佢咩

女神利君雅追住班狗官屌都唔會炒
你何妖投訴兩句就會炒?

補回Link

推 何妖收皮啦

RTHK做野 我地咪跟住做野囉
CCTVB有版你睇

Push

何君堯侵犯言論自由喎

你投訴就一定要處理?
咪答佢"哦。。。佢講得唔岩咩?"

佢投訴會點大鑊法？
RTHK會為左條妖狗炒人？

請對RTHK保持信心

員工都有言論自由
何妖話人就得，人地話佢又唔得？！

屌

無言論自由咩？港台駛撚理佢

拍台走人又係咪禮貌？

何人渣條撚樣自己都自身難保。還要拖人落水？

推爆。

告番佢拍枱破壞港台財產

最多咪唔撚撈
有幾撚大獲呀 何妖你收皮啦

FG 唔做咪搵第二份

人地連粗口都無用
已經好撚克制

RTHK：將來我地會請真正配做議員既議員上節目 避免何生遇上相同既事

可想而知何妖內心有幾自卑
連俾個小職員講一句都咁大反應....

真心不如佢睇下心理輔導

我都以為係男人黎？

保障言論自由

喂
人哋都係和應你講你唔配做議員
咁叫態度差？
你問人哋係邊個，人哋都有答你啦！
你憑咩話人態度差？

其實你知唔知乜嘢叫態度差？
嗱！我而家俾個例子你
你個friend陳漢民就叫態度差啦

港台如果夠膽炒個位工作人員既話
我地就抗議
依個時勢港台應該唔會咁死蠢掛

佢鬧人就得 人鬧佢就要交代？

推 支持rthk員工

[長文]人生最重要的選擇題

男人聲黎架喎

我一直都以為係男仔黎

抵你兩老墳比人拆
衰成世啦 傻撚

我都以為係男人⋯⋯

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

支那狗驚閪咩

寫番對讚賞信比個員工
讚下佢禮貌好

香港電台一次又一次令人眼前一亮。RTHK I ❤ YOU

拍枱走人已經唔尊重議員身份，仲想人尊重你

點解佢唔禮貌就得

有無得投訴返佢拍檯講嘢無禮貌？

咪就係ON撚9

利君雅連特首都照追擊啦

痴撚線 以為自己邊位阿屌你老母

到底講呢句野有咩問題

拍桌係唔係刑事毀壞

入立場蘋果吹咩

聽到男人聲，點解變左女仔

員工唔可以有個人意見？佢之後都講明左佢係代表香港嘅選民

議員就咪咁小氣啦

有幾大 最多無得撈 大把media爭住要

支持RTHK女員工

呢啲po同利君雅會被炒一樣，都唔知真定假
唔洗咁落力推啦
利申支持個位staff

講真話唔得呀？

聽聲唔係男員工嚟嘅咩想點幫先

屌你老母

rthk 出返個通知遣責不禮貌行為但專重言論自由, 歡迎對號啦

講事實啫

講真話有咩問題
DKLM

唔係男人聲嚟咩？

幫推

佢只係講人話有咩問題
首長唔講人話都可以繼續做啦

RTHK香港良心

下次再訪問係張椅上放大頭針

咁事實係無禮貌既
但對住佢唔需要有囉

學監警會咁唔受理未得囉

話人係人渣好有禮貌?

佢真係又要扮敢作敢為 聲大大但係又好撚小氣

推
五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

憑乜撚野？

pish

挑那星，我夠可以叫佢七日內回覆點解對朱迪不禮貌，理鳩得佢，覆話會建議外判商不要影響直播期間收音質素咪得囉

Rthk 企硬呀

何君堯做敢出聲？收皮啦你！

拍到西九地陷

有幾大劑呀
係咪又要起個員工個祖墳，再俾條不生路佢？

如果RTHK真係因為咁就炒人，呢啲工做唔做都罷

台長梁家榮都係狗一隻，保？推d細既去死就會！

朱閪畜迪醒少少唔畀人食住，洗個女職員出黎屌佢

都話何妖係笑面虎有仇必報果隻

救人

何撚搖

見佢d片，每次佢真嬲個時
都係斯斯文文咁問人叫咩名的
條友咁記仇
我覺得佢一定有本薄記低曬

只准黑社會放火, 不許老百姓鳴冤

咁撚小家 廢物

RTHK未鬧你中途離場都好俾臉你啦,仲要轉過頭咬返人轉頭,律師喎

何律師柒夠未

好似係男人嚟。。

講人話都唔得?! 希望RTHK 做返一個有良心嘅機構, 撐自己員工

下 表達自己意見又唔得？ 咁都叫不禮貌？ 試問何生又幾有禮貌呢 我身為觀眾唔通又投訴你？

尊重員工個人立場及言論自由 解釋完畢

RTHK:會根據現行機制處理

表達個人意見都唔俾呀？
香港唔係有言論自由的咩

鬧佢唔配做議員已經好客氣
佢直情唔配做人

口頭勸籲咪得囉

一聽就知係女人介乎25-44歲

口頭警告算 搞大件事 rthk 都麻煩

現行機制行之有效，上司口頭講兩句叫佢注意態度便可。

駛鳩理隻河妖咩。

聽把聲似男仔既

好大個官威喎

明明佢自己拍枱，發老脾走人
邊個先係冇禮貌果個

食屎啦何妖

佢唔會想做第二個tvb掛

Rthk試下郁個員工！你因住比人圍！

文化大革命極左傾路線、批鬥，來臨香港

下次熄咗咪先講呀

出個聲明屌何妖老母，話佢知我地員工無錯，你老母就生撚錯你個臭撚屌

咩叫fg?

黑警甘都無事
一個小小職員講出公義的說話要清算?
仲有無天理!?港台改名啦，叫中共台

好大個官威呀
and then?雖遠必誅呀笨

文字獄？
無禮貌就炒得？中學記缺點咩
你以為自己邊個呀人人都要尊重你？

講事實都唔得？

其實依個page成日放流料 之前利君雅又話佢俾人照肺 然後港台都澄清咗

何妖係咁仆街

當街當巷周圍柯屎嘅人投訴人暗中放屁

食屎啦 講事實又唔得

港台巡例話加強教育就得

我夠想投訴呢個議員啦

唔洗驚，撐硬妳

炒咪炒
咁既公司無撚guts去第度好過

有咩問題呀, 服務性行業呀? 屌佢咪屌佢, 有咩問題.

何妖搞店自己先啦
恐嚇
勾結黑社會打人
身為律師非法佔用官地 知法犯法

唔知仲有無咩黑材料

投訴就比人炒 咁香港d客戶服務唔洗做啦
邊有咁易炒

節目參與人士意不代表本台立場就ko佢

可以點幫

唔駛講，大撚把人撐港台正義員工

呢啲好少事
唔通會炒咩

屌你隻賤種洗擇日咩

rthk唔好向仆街低頭

人地好禮貌喎，又冇講粗口
講事實唔啱聽就投訴呀？！
我都投訴你投訴佢～！

我冇野講
我要搵律師

洗鬼理佢咩 政府夠過晒deadline無回應啦

我地應該寫信/email去表揚個員工
充分反映市民心聲

rthk學政府官員d回覆hea9佢算啦
咩個別事件，不代表本台立場。。。

PUSH

議員投訴就抄得? 咁d議員投訴警察又唔見革職

如果炒左一定上新聞
到時政府仲大獲

香港電台都想比人圍下

呢啲咪就係閪客既態度囉

玻璃心
話你唔配做議員係事實
咁都投訴人地
比着我 我話你唔醒做律師添呀

推！

何妖，你恐嚇人就得？你估自已真係玩朝皇帝呀屌你老母全家下地獄喇！

佢都係同何議員講同一句說話咋wo

「殺無赦」言論?

可以拉搵Dr Kwok, 一定會請佢!

投訴佢，即係隻妖都覺得人哋道出事實，夭中咗佢啦

投訴乜野？講句說話都唔比？

已將原文轉傳Facebook 及Twitter

何妖落地獄喇

港台企硬呀
你係良心媒體黎架！

以牙還牙，佢都係咁話人啦，如果間公司因為咁要處分你，呢間公司做落去都無意思，何尤香港有言論自由喎，抄佢就去勞工處告佢

一齊去rthk Facebook 洗版？？

寫番十萬封表揚信俾個員工
好俾 rthk 易d做

哇 好大既官威
以為香港佢話事？

傻嘅，又無犯法，駛唔駛全個港台員工出嚟，俾你認一次人，講「你都唔配」呀

聽聲我都以為係男人黎.....

辭退佢

推
講事實：何妖唔配做議員。

On9 講個句野有咩問題
又唔係屌佢老母

屌投訴返何生囉 發揮投訴之都true colour

食屎啦何君堯，個節目都未做完就拍枱走人！

好明顯個員工係想就番阿何議員既水平啦，咁先溝通到

小氣到呢

何妖專欺負弱勢市民

下 講句野都唔撚得？on9？

cls 講句事實都唔得?

無人敢幫 何君堯架啦

屌你老母何妖

咪亂黎
我做過rthk
入面員工質素高質
中層有留意連登
讚連登嘅朋友做得好
高層就接觸唔到

英國人留下一個十分複雜的公務員系統，炒人難到飛起，除非犯刑事罪！

食屎狗何君堯

無曬佢老母經血真係便宜左佢

果陣佢自己拍抬走先

你拍枱鬧人又好好禮貌
個職員唔屌你老母已經好克制

下 言論自由呢？

投訴人不禮貌？乜佢知乜嘢係禮貌咩？
btw 佢點對人，人地就點對返佢

打算寫讚賞信俾個位員工，有無打算一齊寫？

有咩點覆
RTHK要保佢就大把方法

睇左警察耍太極咁多個星期，唔係學唔到野呀？
我地有既定機制處理咪得

何君堯食屎啦

sorry唔小心掂到㩒錯負皮。。。我是給正評的

想真係起一拆十

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

rthk 你咪炒佢呀，你一炒，d人日日係門口你都幾係野

唔好以為我哋會怕黑社會！
何君堯你啲仔女一定會有報應！

港台啲閪工有邊個會長做

轉過份工有咩問題呀！

fresh grad

個處理咪就係已知會該員工囉

有無得寫信讚揚果位員工
你有你投訴
我讚揚佢表現稱職，無懼

如果講句野都炒既呢D仆街工唔做到罷啦

張檯都未撚出聲呀 你咁撚大力拍落去

投訴又唔一定大獲既
睇下港台點做再comment啦

以政府機構嚟講，好大機會保唔住。
可能需要一眾巴絲打send email求下情/支持先有機會。

要學下差佬點覆啲投訴

港台應該冇野掛

我地投訴返何君妖恐嚇

哦 無禮貌，乜佢好有禮貌咩？

如果個員工真係有事，咁呢個世界已經完全分唔到對錯了

留名跟進
不過唔做都冇乜大不了
我哋搞大成件事就會有人關注同出手
好似吉野家獅子狗單嘢咁 徐緣都話會幫佢

我唔信佢喺呢行會俾人封殺

我都以為男人

聯名簽署，話比何妖聽，香港唔係你揸旗
香港力量

不禮貌咪不禮貌
你係邊個人地要尊重你?

何生自己拍台走人無禮貌在先, RTHK你咁都唔保員工就唔對路啦...

頂多咪唔撈 驚西咩

事實佢真係唔配

其實睇rthk 記者同頭條新聞作風, 唔似唔保呢個員工, 應該無事既

你講得人地唔講得呀？

新地圖，請share新圖

以為自己邊個 要對佢有禮貌戇鳩

一齊聲援佢
自己唔尊重個節目拍枱走人 又好有禮貌？

佢鬧朱人渣咪仲過份

屌你老母呀何君妖

咪就係
而家仲未輪落到得佢講既時代

send 表揚信

何妖

言論自由係邊？對你要講禮貌？

佢真係痴線佬

自己拍枱走又好撚有禮貌？

何妖真係地獄黎
幾時可以一家團聚
香港有佢真係無明天

又話先撩者賤

推 不向黑勢力低頭 手足有我地撐你!

果個唔係男職員咩？

最多都係口頭警告，唔會有事既

交比頭條 應佢

仲未一國一制
言論自由呢？

佢問點處理姐 港台一句唔處理咪搞掂 講野有罪呀

要炒公務員唔係咁易
最多無得升

保住呀

推推推

自己鬧人就得 人地鬧你就唔撚得？自己直播嘈嘈閉拍枱走人又好有禮貌？

下我睇條片聽到係男聲黎 點解變左女

cls 你好有禮貌咩依家

個別事件 不予置評咪得囉

垃圾何君堯
小鳩氣

不生路

強烈譴責寒咪算囉
政府都係用呢招

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

講事實有咩錯，佢咪試下處分

炒左既話我第一個捐錢

人地講事實都要投訴 正撚樣
你係唔配呀 何君堯你唔配做議員！
全港至少200萬人覺得你唔配呀
你自己咪咁樣話人 你都好唔禮貌喎

表達意見咋喎
何議員都係咁

又無粗口無盛
投訴咩請問？

佢拍枱就得
人地講事實就唔得⋯

727

找我嗎？

支持講真話

香港人忍左你咁耐
好心你就咪咁小氣啦

犯一個錯 最多出一封警告信囖
按既有機制處理

聽咁多垃圾高官講野唔係賣隊友啊嘛

咁佢除咗係港台員工之外，佢仲係一名香港人，香港人公義表達自己意見，我覺得佢好正確，冇問題，冇錯呀！我仲想讚佢添！

咪揾過第二份工囉⋯⋯有幾大濟呢又？

係囉，不禮貌？佢話佢係巿民身分

有咩實際事可出手，表達個人意願都唔得呀

條女又唔係講粗口
佢講人話講事實之麻
點會有事

何妖夠日日開fb講野啦
講吓野都唔得呀

何妖你去執你老母啲骨先啦，垃圾

死撚樣屌你老味
條撚畫大左比你仆街含家剷

想繼續做: 當時該員工被何議員的言行情緒都牽動起來，如有所務犯，請多多包涵！(當然背後xyz佢)

想唔做: 小你個何B仔喇！

最多咪唔撈，cv照寫埋被炒原因添，我係老世見到即請

吊姓何條撚樣老母就緊架啦

何君堯你唔配

P牌大直路推爆！

我覺得港台比較重視民意
甚少理政府

何妖唔配做人

我都想投訴你呀何君堯

黑社會大撚曬呀何妖
屌你老母

講事實咋喎

推 食屎啦何妖

其實一個投訴，我地可唔可以用海量既讚許信寄去俾RTHK讚佢。
雖然我知無乜用，但希望有少少幫助

RTHK你夠彊就炒
一炒你就會後悔

佢老母

請用港台既定投訴機制

行之有效

睬你都on9

佢老母閪叫人揀生路定不生路都冇事
仲投訴人????

濫權咪呢啲，無得投訴佢拍枱因爲佢係嘉賓，佢係嘉賓因爲佢有立法會議席佢可以投訴人因為人地只係個員工，受公司規矩所限，佢自己就既無限制又無道德規範，真係可恥對付呢啲人真係唔洗同佢傾，快手搵證據證明佢啲官商鄉黑仲好

選民點解冇資格批評立法會議員？Cls

對住何君堯，唔駛咁認真同佢處理
叫佢搞掂老母個墳先講

支持港台員工發聲

表揚信！

上次筆數找左未

講事實

堅持人強馬壯 新加聯署齊推 提防中計黨民心撚 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢
唔該開遮幫佢哋擋鏡頭

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

枱: 咁我要告何君妖襲擊

作為香港市民
講句說話都唔撚得
何君妖快啲仆街死

佢只係代表香港人屌何君堯，有乜錯呀？

推！多一個巴絲睇到就少一個受傷！

電單車男 7 27 28 入元朗

河棍 係咪想灰伏帝制做香港土皇帝！？

有咩問題 佢係選民
你係受人民投出嚟 要聆聽市民 有乜問題
如果咁都有問題 rthk自問自己係乜先

邊個炒佢就屌邊個，睇下香港市民大定高層大

想睇下邊位高層敢搞呢個女仔

點解佢又唔投訴門口隊友咪落佢塊面個記者

不禮拜係咩意思 不禮貌我就識

屌你老母何君堯

港台小姐！！你冇做錯到！！！

有幾大獲

推你老母
何君堯你真係好撚惡喎

佢無禮貌既話你都一樣

佢受到咩對待你都一樣

何君堯個食撚屎含柒啦！起返老豆老母副骨未呀？非法佔地呀撚頭

講句唔配都比人告得入我即刻去斬何君堯老母

咁都要搞人，何妖真係好仆街

冇撚野呀 真係以為自己大曬

自己拍枱走人又幾有禮貌喎

賤人

最後武士

RTHK夠膽處理該名職員，我夠膽講句，RTHK將會把呢個幾月累積返黎嘅高人氣，一鋪清袋！

何君妖收皮啦！

Agger
我覺得絕對唔會咁做
佪員工仲可以日日抬高個頭做人
佢有嘅 係香港人嘅支持

rthk其實可以去告何妖拍爛佢地張枱先

冇屌佢老母已經算好俾面

香港黎架呢到，你咪黎囉，惡過共產黨

RTHK
俾d智慧同骨氣大家睇下

何妖你拆你老豆老母有報應嫁

冷處理囉

佢投訴還投訴，而家重點係RTHK會點處理

RTHK係醒嘅，就應該唔show佢，或者hea應佢

收嗲啦何妖

緊係罰佢升職加人工

好想好想睇個記者講過咩野....
巴打有無連結分享出來呀....

唔使我講
和平 理性 冷靜 保衛 非暴力 100分
勇武 衝突 負100分

如果個女仔唔禮貌
咁何妖咪十分唔禮貌

RTHK你敢郁個女員工
即刻罷睇你 將你列入cctvb 行列

切勿向惡勢力低頭

係何君堯鬧人先再掟咪 唔尊重節目
佢一定會搵到份好工

up

我對RTHK有信心

Fg驚西呀
屌柒你都仲得呀

Pish

去rthk fb 洗版施壓

港台上下一定要齊心保佢

講事實咋嘛

係咪RTHK歸黑社會管？

學大陸 停職接受內部調查 過幾過月再復職

咁我屌佢老母咪死刑

香港沒言論自由的嗎

佢自己拍枱走人在先，面對呢種咁唔識尊重ge人，如果rthk咁都唔幫自己員工，咁無人會再尊重你。
但我信rthk，希望無事。
位女員工好野

利君雅都冇事 佢會有事?

PISH

你鬧人就得 人地話返你一句就追殺投訴 屌你係唔係男人嚟

rthk炒，大把人請

「冇」呢個字好鬼，小心！
用番「無」啦

咁大個台驚隻過街老鼠？

push，何妖好快唔係議員啦，仲發餘威

佢冇做錯到

fact Check唔該

"你都唔配"
都冇講過邊個, 對號入座
企硬!!

傻鳩搞掂自己老頭老母個墳先啦

RTHK都係半個公營機構
學下啲高官既回應咪得囉

推到RTHK 高層一齊鬧 何妖唔配做香港人既議員

個職員都係講人話姐

人地講真話都唔比

鬧佢嗰個唔係男人咩

葉劉都試過無數次啦 冇一個人要炒
上次又吹利君雅收大信封
究竟呢啲人係咪好想散播講真話一定俾人炒嘅負面思想影響大家呢？

鬧佢有咩問題？ 佢又係黑社會又鬧人又拍枱

剛剛想講 好明顯係男聲嚟
根本又係別有用心嘅人放流料

我係RTHK 強烈譴責返何妖打佢張枱呀 要求佢賠錢＋道歉

相信前線手足
不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責 不阻止
兄弟爬山 各自努力

光復香港 時代革命

但其實商台同TVB差唔多紅lol
利申 職員

Hea何妖我哋會跟進就算啦

太

屌你老母何裙妖

鬧何君堯果個男仔黎架下話

On99何君妖...

牛屎佬有冇咁撚惡呀

試下炒左佢吖

就係痴撚線咩何妖真係隻手遮天

如果升職加人工會點

都係處理咗佢

都冇嘅，咪拍到自己老竇老母嗰墳都冧埋囉

何君堯幾百萬人想吊佢
個職員直頭要拎獎

何妖你係咪有好多士啤墳

咪係! 直播緊你拍台 掉咪 好有禮貌咩!
呢條何妖真係幾煩

复佢一句 “我地強烈譴責咗” 搞掂

下 不禮貌呢樣野 唔支持但冇得改 完。

最少商台識做門面野，比人發聲

又譴責白衫

嗰個唔係男人嚟？係女仔？

捉返隻妖入青山啦
將佢五花大綁唔好俾佢發癲

乜咁大濟？
大得過食彈同比克警抽水？

比錯負皮.....對唔住

>

RTHK : 我同事睇唔到有人不禮貌

史上最小氣嘅議員

已彼之道 還施彼身：

我可以好肯定話你當，負責接投訴既同事到現場時，係聽唔到有人不禮貌行為。

屌 晒氣啦 洗撚理佢咩
議員又點 個老頂出黎話訓話過你吹咩

［文宣］ 推到有巴絲設計小輩圖教育未來棟樑，我地始終會老嫁

如果我係rthk 我會講: noted with thanks

唔禮貌就要炒 咁林女士都好唔禮貌喎 記者問題唔答

人地係選民 講句你唔配做議員有錯咩小學雞

Who do you think you're ?香港冇言論自由呀？

希望可以活捉何君堯

係撚係啊

佢自己拍枱鬧人就得，人地話佢一句就要投訴人唔禮貌 唔好咁肉酸啦

佢拍枱拍爛埋西九又點計？

何妖係咪真係唔嫌自己未夠乞人憎..
比人搞完老豆老母都唔收歛下
佢老婆仔女小心D啦真係

點樣不禮貌呀？講句”你都唔代表我”姐......咁而家d差佬大大細細都係咁同張建忠講啦，一定要處理埋佢呀！

個職員已經好客氣咁去表達自己意見
唔明有咩地方要比人投訴

講咗幾多次
係fake news

講番句人話冇問候你老母算係咁啦
隻何妖學乜撚野玩投訴姐

港台根本唔需要理佢, 佢已經係一隻眾叛親離既過街老鼠

真係炒咗就去立場

員工的說話的內容只反映個人意見, 並不代表本台立場.
多謝來信,希望何議員繼續支持, 並參與更多香港電台的節目制作.

講咗幾多次
係fake news

其實條友連續幾日出post攻擊香港電台，有咩居心呢？首先港台高層冇召見利君雅同埋呢一位員工，更加冇話要炒佢哋！(RTHK V NEWS已回應) 點解呢幾日咁忙住出post攻擊香港電台啊？想大家轉向攻擊香港電台呢個香港良心？

咁你真係唔配 又無屌你老母

講咗幾多次
係fake news

[yellow]其實條友連續幾日出post攻擊香港電台，有咩居心呢？首先港台高層冇召見利君雅同埋呢一位員工，更加冇話要炒佢哋！(RTHK V NEWS已回應) 點解呢幾日咁忙住出post攻擊香港電台啊？想大家轉向攻擊香港電台呢個香港良心？

[/yellow]

講咗幾多次
係fake news

其實條友連續幾日出post攻擊香港電台，有咩居心呢？首先港台高層冇召見利君雅同埋呢一位員工，更加冇話要炒佢哋！(RTHK V NEWS已回應) 點解呢幾日咁忙住出post攻擊香港電台啊？想大家轉向攻擊香港電台呢個香港良心？

[m

職員編號啦屌
指住個樣就投到訴咩

屌佢老母屎忽鬼
佢自己好有禮貌啊

垃圾中嘅垃圾

唔理，我等寫返十封八封讚譽加許信比利君雅同呢位幕後員工

睇下下屆佢個鐵飯碗仲保唔保得住

見到有啲留言話東家唔打打西家乜乜柒柒

痴撚線嘅
依家要保住RTHK呢撻地方唔會因呢啲嘢而炒人
而唔係單單純純係嗰位職員個職位安危

頂撚住呀RTHK

香港係咪無言論自由

仲以為後生仔仔嚟

不禮貌拍台?

方仗dllm

乜都聽唔到喎

直接答佢，件事做得有少少落差，事後會檢討。

投訴大晒咩

學返政府啦
強烈譴責員工，但不會作出追究
垃圾何妖入稟法庭啊on9仔

咁都保唔到咪唔撚做 淆佢

明明句野係佢自己講先咁都反咬香港選民不禮貌

有幾大鑊？最多咪收封warning

幾時輪到何妖話人冇禮貌XD

佢拍枱離場就得，我地屌返佢就唔得？

佢無做錯

推
嚇鬼咩何執業

事實講得好 佢有乜資格做

支持義士

港台係香港社會嘅棟樑

有咩驚
rthk保硬

屌習近平都冇事屌何妖有事？
差佬屌張建宗都冇事

冇鬧佢囉
比意見咋喎

點解要咁多口

人地同你冇關係
鬧你都要道歉
咁警察公開鬧上司
幾時道歉？

RTHK屈服既話就罷9睇

何君妖係限期前落去見父母，就唔會有事

冇好似毓民咁開咪屌撚柒你都算畀面你啦何君堯

炒左佢再請返得唔得？

“言論自由”暫時仲喺香港可以話大晒，唔俾人發言發聲，好能大官威呀...何“律師”，係咪以為鄉黑可以保住你就喺度繼續大吵大鬧“你係不配做議員！”唔係一個人求其講，係全部真香港人講嘅！

公務員要炒咁易咩

估到
何君堯依啲咁撚小器嘅一定會算帳

到底幾時先可以彈劾何君堯條仆街?

只不過向現任立法會議員表達意見，有咩問題？

屌如果真係咁都要炒既 港台高層好撚閪仆街

推，個女仔無錯

預左架啦 做野唔駛顧後果？

條友拍拍下節目拍抬起身走人
搞柒人地個節目仲想搞柒埋個員工
何妖真係以為自己邊位

Agreed

客觀事實陳述都唔得呀？

不禮貌有幾大罪啊

sorry囉on99律師

對唔撚柒住Sor鳩閪ry囉陷家剷何君妖

佢自己屌朱凱迪無問題
人地用同一句屌返佢就係無禮貌
都未計佢用手搖人、拍台、中斷節目...

我係RTHK話尊重員工言論自由就算
可惜唔認為RTHK會敢咁覆

佢都唔尊重個節目
港台彩佢都有味
會唔會因為隻過街老鼠 刺激大眾

個員工無鬧人，只係講事實

撐個女仔 如果議員鬧人就得, 職員鬧人就唔得, 咁rthk都收得皮

民選議員唔可以被巿民質疑？

當場合發言不當，道個歉就得。
何生仲可以點

講事實都唔啱

rthk試下搞佢 你office日日比人搞都似

佢直頭冇禮貌添啦

何妖拍枱鬧人就得，人哋講句心聲就有問題

垃圾何妖

救

好波

下，講真架？
依兩個月商台由廣告到dj主持節目都係咁炮轟政府
比我感覺好正氣

RTHK點會真係做野 睇live都睇到個主持都好多位追擊何妖 利君牙都係度就知係民主台

我覺得佢好有禮貌啵

俾我就一句粗口星落去
果位員工已經好克制
希望RTHK保住員工

評論自己地區既立法會議員, 犯左乜法?

屌你咩唔禮貌犯法呀on99

人地係以香港選民身分屌你呀 何狗！

警察打尹兆堅無問題
港台職員鬧何君堯就唔得

好撚野

光復港台囉

屌。佢自己講"殺無赦“咁嘅說話在先，人地話佢唔配做議員，都合情合理je

講事實都唔得啊？
你識禮貌就唔會拍枱走人啦，仲諗住全家移民
唔好扮係香港人啊！影衰哂

不禮貌有犯法咩
傻既，呵呵

一個都不能小 打倒何君堯

佢係講真話, 佢跟本唔配做議員

唔信入到佢乜野
發爛je

不禮貌有咩問題 講事實姐
又唔係做服務業服務佢

不如我地向rthk 投訴返個嘉賓

怕67，我課金$100撐佢

佢自己講就得 人地講就唔得 威

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

粗口都無句 有幾無禮
自己就拍哂抬咁
雙重標準到呢

NO NEED TO RESPOND.

覆佢一句會加強員工培訓咪算囉。夠膽炒人即係想自殺啫

而家周身痕 咩都做唔到 就做埋啲濕尻嘢 你老母何母抵比人拆

元朗指揮官都未死
rthk 駛乜交人

林奠日日被人屌老母都未岀聲啦

何妖鬧人就得 人地鬧就唔得

咪出封警告信囉

佢仲好意思投訴人
佢攪恐襲都未拉佢

何妖一日未死都係對香港好大的禍害😡

商台淨係節目正氣，新聞部紅到仆街

東家唔打打西家囉

我無野講

佢話人唔配做議員就得
人話佢就唔得？
禁Judy 係咪又可以投訴佢？

執返身彩啦 淨係比人鬧

理撚得佢吖，投訴就要驚呀？
咁大個台唔係驚條柒碌嘛

推！！！！

言論自由係個笑話

真 聽左好多年903一播新聞就會熄
同tvb一樣程度